游主任世界第一

樣似張耀揚 冇波 腰粗 肚腩大 腳粗 拜拜肉又厚
恐怖過啲ptgf
送俾我都唔屌